早幾日朝早比條女迫婚既時候唔小心講左句

「唔想對香港結婚率同埋離婚率有貢獻」
比佢大大巴車左落黎
仲好傷心咁走撚左

問題黎啦
比佢打完之後見到匯豐跌落27.5
想問下依家28.2買得未

臭雞 咁想同你結婚博咩

文章通順 唯前因與問題未有連結
2/10

去先達啦

分手屌第二個

其實結定離都好容易

但要分身家呢

佢每打你一把，經過butterfly effect下一次開市就會跌1蚊

有你呢個post就知未買得
串埋20蚊

返去財經台啦

我都唔識分
到底係感情問題定係財經問題
正如上面巴打講又有分身家問題
如果唔關錢事咁憑咩離婚要分身家
憑佢有個閪？
會唔會因為錢而結婚
咁呢個問題又關唔關感情事
求解答